我想問22歲重緊書係咪好失敗

係咪應該要快d出黎做野😪😪

係

有同學24歲先讀year 1

有問題?
睇下讀個科對你之後有無幫助既姐

正常大學生都係21 2先grad

睇下你讀乜啦